發覺以前啲戲都係sad end多

其實係岩岩睇完哥哥同紅姑套殺之戀
仲有同發哥套鬼新娘
2套紅姑都無好下場
btw其實我想講紅姑真係好正啫